心事台🚬

❤️

好

咦

我

入波未

又係心事台

負皮贏大錢

有無link 阿

屌456入球啦

對5住 連續兩次都係禾

發了

主goal. 快手

早or下就都keyi

阿根廷

巴西

same road

聽日一路唱一路同詠巴棄

走盤啦 大家開心

咩2c

3:0

角呢？

點永不放棄佢唱

快

yes!!

WOO....A 可否爭番一口棄

8.5 9.5

ok... 2點mtr 等齊先再去了

456456456456666

毛加恩帶領大家都感到波

沉住棄

入波啦屌

阿根廷入波

阿根 攻啦仆街-,-

依加我唔得閒阿，蛋黃/亂纏book keyi ma

等尾盤
棄出一身痴

Gun

大球

尋日嘅u20仲好睇過呢場馬騮搶球

巴西按屌

平安鐘

巴西單刀唔入

後生仔有衝勁
衝衝勁 多角度衝勁

美斯 話行陣路 等陣就射爆你

儲緊大技

幫手屌c

屙屎？儲便意

根廷 學下美國

人地2:0

人地9c

好快

阿丫丫 丫阿~~~

角啦角啦

阿阿阿 goal goal goal

糕糕糕糕糕糕糕糕

友誼賽唔入波不如係中圈圍埋唱友誼之歌算啦

辣殺

請你糕～ Wooooo
糕糕糕糕

角呢屌你

樓b用呢個topic就要黎科了

阿迷子唔撐阿

阿跟停

上啊 阿根

阿 please goal

啪啪啪 阿跟停

巴真傷咁喎

支持

睇到依加1蚊都未買

贏了

阿入未

唔要又走盤呀，阿根廷快啲同我456

唱友誼之歌

唔識買

岩牙

大波已死

啊廷

Goal 阿根

射門呢

友誼波 和和氣氣

巴西記唔記得世界盃俾人中出7球果場呀？
學下啲師兄點踢波啦

電欺後備

有道理

Super

難以置信 37分鐘還是沒有入球

阿根廷後衛控球率好高

美C 冇出場牙？

阿根廷入波未
好攰唔想屌球

巴菜

今晚打邊爐 Super

行緊

俾我同樓主然啦

速度來球

依球足啲樣

阿 根 廷

入456

主能夠主能夠

2.5角大cashed

巴

角了角了

巴能夠

唔撚係又半和呀-,-

是哦

又半和

美C要入了

goal

阿根廷你是得的, 請入一球

KO

入啦咩

1:0

ar GOALLLLLLL

又中柱嚇撚死咩

Goallllll goalll goalll

阿根廷1:0

巴jumped

一講就有

準備大手入反cup

變左8.5了

唉屌 半場 0:0 爆左

兩個後防組織入一球
OTAMENDI頂中柱 MERCADO補射

我阿goL

少注咗波蛋2:0

不了

美C

我拉

叻仔

請我食飯

阿Goallll

入多兩球 一輩子球迷

好球！

我了

巴西追和

請你一定要入多2球開埋大球比我唔該

阿根廷456巴西

All in 左巴

注項紀錄
時間:09-06-2017 19:01
總額:$160.00
注項已被接納: 2
注項1
狀況 注項已被接納
編號
8510
投注類別 主客和
細節
星期五 1 阿根廷(主) 對 巴西(客)
客 @ 10.00 $100
金額 $100.00
注項2
狀況 注項已被接納
編號
8511
投注類別 波膽
細節
星期五 1 阿根廷(主) 對 巴西(客)
1:1 @ 4.40
1:2 @ 12.00 $30
金額 $60.00

最多咪輸錢

阿根廷456巴西 馬上

今次支持

巴西追和反cup

警告你地 咪撚一球到尾阿

會2:0 / 3:0的

嗱 入三球就比人入返球啦
咪話我地阿根唔厚道

阿會再入波

阿根廷下半開個-1黎睇下

阿根廷1:0 嘻

岩

請阿根廷456

must open big

3:0 好了

trust u

一定要

多謝你

冇買既感覺好舒服🤤

元祖角？

洗唔洗咁sweet？

😂😂點會係呀

同我SWEET

u always mon me ah naughty boy

護頭角

牛頭角

收工cashed

下下都元祖仲得了

系米有5會

2:0 未

買左咩呀

速度3:0 9c

阿根廷入波呀！

循序漸進

呢個po好閃 幾對情侶

全力支持

20 快

威廉有罰球機會了

20呀屌你老母

根本係交友post

買左大球 讓主

屌你老母有20未

1:1未

屌你老母2:0呀

似11多過20

德國炒到巴西主場 阿根廷唔洗俾面 無肉巴西喇

阿根廷2-0呀 快

我都早飛屌左個丫煎天娜win

你買左咩

奚落佢!!

系
樓g+謝b
善狗+顏狗

hi

巴西ng

in brazil we trust

屌爆巴西老母矣

紅q你好

Redq + 肥朱

系

上面果pair係人
下面果pair係狗

2.5

假

愛

咪欺負我善

買咗下一隊阿根廷

咁幫手3:0 la

ching 本身燈唔燈？

阿根庭入波啦

11

阿根廷你是得的，請入多兩球

下一隊入球集氣區

kymama 深明大義

。。。。。。

咁加油啦

燈到仆街

Ky

咁....

迷伊吧！我伊會帶領你破燈

追和未呀

誰來屌角

所以上嚟呢度集氣

ee 上半場入架喎 我個主主希望有

Cccccccccccccc

一齊贏 小妹都買左

唔好講咁多, 改名迷伊先

主和

快撚啲入波呀阿根廷

阿根廷入球定定驚

💔

快快11

屌你牙

球證快啲安排十二碼俾阿根廷射入

入唔入 唔入我就跳樓4了

如果有8.5s足就訓一波身

12碼 梅西得唔得架

唔理喇 射左再講

下一隊入球投注指南(第2球)
阿根廷(主隊) 無入球 巴西(客隊)
2.65 2.65 2.65

剪完頭髮
唔小心gel左頭
洗唔洗補飛

屌巴西差d

買其中兩邊

有新賓特拿
巴西唔該晒
阿頂住

3揀2都仲有65水

買晒

快追和

講緊乜

樓豬要阿根廷12碼然後射入

屌呀 假球??

CLS 個心爆左三次

速度 冰封入球

嚇死寶寶了

Dybala

你洗頭好啲

巴西ng
8.5
9.5

20 未

針左 88

我訓左身

88

8all

有冇買8.5s

亞軍停條後防好性感

歡迎加入戒賭黨

笑撚死 個球 我呀婆都入啦

快手追和呀

巴西打假波的

阿根廷入波啦

岩岩有1.8但又想等足水

你幫手叫下主能夠好唔好

快啲開比謝B

巴西追和啦 屌你老母

主能夠

阿根廷大勝

追和啦
時間無多啦

三十幾分出現過唔足

追條撚咩 下下射柱

多謝支持

2.1都出過

請立即2:0

阿根廷要2-0呀

追和就最好

請mama你一定要中

樓主要搏果d通常唔中
即係無3:0 3:1

準備1:1了

3:0 開個大波
大家開心 super

不了 謝B 要-1

2:0

岩 開3:0請你食飯

得之我幸失之我命🙏🏻

排緊殺你牙
排左四個字仲未有得食=.=

主w 主-1

2:0先啦

快11

有無link

11 12我請盧洪哲食薯條！！

買左win就next 少少巴西下隊啦

不賭派大勝

你買大波咪得

你走開

立即2:0

請尊重喜所

唔入2:0點可以3:0
試下入2:0先啦 阿根廷唔好咁心急

刷c啦

Tmac

佢笑禾牙

7c

屌你老師2:0啦快

再俾多兩c啦

美C入多粒

開到大抽一個

阿根廷入多粒啦

Ok

快啲入啦

lm

E BA 補唔補飛
好驚

入波阿根廷

揸緊信念

渣緊條J

買win補next goal啦

當冇即場

m240重心係咪必定開對家

阿根廷 快入 2:0

比心機 goal ！！

反了反了

Hearts

20喇屌你老母
俾力呀

好似未開過

巴西按住打？

就算睇有幾準都未必中
加埋又唔係咩大賽

暫時好似100%係

No

求下你入波啦阿根廷

有中過

巴下隊熱過阿咁多

-1呀仆街

m240你都蠱惑喇

射佢老母喇

唔準Jer師傅

買美c ng先

我老豆走過黎同我講
佢買左和
代表咩

攻勢入肉d

之前啲攻勢差啲入

M巴好似中過2次重心架

代表開單

-1 -1 -1

出左99次中2次？

20啦屌你老母

開唔開 跟埋師傅一齊買左大球
共生共死

8c

串到

唔知

開到大抽2個

俾多隻

20 我今晚唔去飲酒

我問下姐

咁去硬啦

9.5s

gun

佢無得去啦。90+ 2:0

7.5

唔係連幾角完都估到

好

開到20我聽日後日大後日唔飲可樂

-,- ky 周圍串人

歡迎大家加入不賭黨

公家欣愈來愈寸了

入波未呀

開到你都實去飲既 咪呃人

唔係今日嘅事了

其實唔難[black]ky話[/black]

基本啦

阿根廷請你開-1

和未

放棄

預計+4分鐘

俾多c啦

偉大美斯入球喇

你地串我d即場大細都係咁啦

89"

唔中

快開到20我以後唔飲可樂

拖咁多時間都+得3

認了認了

20都開唔出屌

比人jer得多果排佢先謙d

睇黎...

1-1我切jer去南美餵獅子老虎

串下串下幾好玩

Siu4

比你啦比你啦

即係又飲得

我無牙，割蓆先

可以留返下場了

20喇

其實係 我一陣輸波去飲可樂算

俾cccccccc

Lm

渣ga

co2，順返晒

輸波要入可樂 super!

9c

9C

俾多角

Thx thx

8.5s

8.5 gel???

可唔可以和呀

8.5咁都開到

2:0 快

唔係要角係要goal呀

7.5 2.08
8.5s 1.94
又贏$

9.5s頂撚緊啊
平安鐘就黎禁爆

20求你

可以和未

求你2:0

9c 1-0 ft

亞軍絕殺佢老味

2:0絕殺

入波呀 2:0呀

冠軍廷

呢場角，由尋晚開始9.5s keep住落飛
9.5s 2.1落到1.72

巴塞有尾c
亞軍停都有尾c

9c屌你老母

first runner-up gel

呢場波拖到==

好彩有9.5s

完了吧

9c ft

出現了
比人追和我屌撚死你

1.1水有賺

安全達陣

因為鏡b出左

書包盤

補左1球未

阿根廷w 主主 大大力cashed-1 3:0 3:1豬

ok 對沖 I lose

Thx

走火入魔

屌你爆鳩我1c！

sor 跟咗我買大既各位

我以後都唔會再出重心
重心都唔中，唔係重心反而中

唔落飛，我9成買9.5s，落到咁我先skip姐

又豬

我係買8c完姐

落飛黨又贏

對唔住，我燈了

美欺朋友隊美欺廢到...
今晚山齊士朋友隊

思苦

有冇人要相機 想賣左佢
用左2次only

$20

正常，我都係咁

20.1

$30

15

22

20蚊，ok？

$30.2

40

書包

馬會個投注銀碼同上一注一樣
搞到豬左幾獲金

重心反手補3球咪得囉

100

包爺，今晚仲會唔會係tg出料？

擺上dcfever啦

500

m240話用重心同你換

個價升緊 strong hold

炸魚薯條你唔係又賭到要典當嘛

書包盤。我信

9c 完。針了

流浮召喚

好彩下兩格補番上兩格，thx ky

阿根廷Goal!!!!!!!!!

有無人睇緊menclub fifa決賽
好正

KY
1 3 5 7 9 下一個數係幾多

一買細就會大，好仆街架

窮到燶 將衫褲完全典當
然後還會 將妻兒拎去變賣

買到6.5，馬會就死了

仲黎

1 3 5 8 0

墨西哥-1🐑 主其他🐷
阿根廷w🐑 主主🐑 -1🐷 3:0🐷 3:1🐷

IQ題黎？

係

主主有無4.2？

3羊4豬

還哂錢 冇錢用 咪要賣野
老細叫我返大陸做野我車錢都冇呀

蟻多嬲死象

買哂兩邊必勝

一定係10！

如果有我會推哂

弓喜呀

same

我由2.02買到2.1都買唔到

有-.-

今晚世界杯外圍賽大家有冇心水

主主幾倍

有咁高咩 我一睇得1.8

4倍

勁

我第一注夠大力 都執四位數字

M巴唔駛sor啦，好多時會咁，比較邪的 加油！我都有小小跟下你架

唉 又hey-我😞😞

我都有精神上支持

係 有咩好道歉 又唔係反手

樓主呢場贏千五

KY

廿蚊？

呢度有咁多大蛇唔問 問我有鬼用

快jer Kayan

買左-1無買主主

In 包蛇 we trust

🐷✈️🌲

女朋友好波

渣渣佢慶祝

係咩=.=

係，所以買之前要用10試下易唔易買先，如果難買先好買-,-

被人派完係唔係好運返？

信不信由你

10蚊黨點算

樓豬樓豬 可唔可以勞煩你 私底下問你少少野

包包

補晒場日了 爭德國

唔夠旺呀我 中唔晒

擺REDQ個TG 去交友post 先

？

阿根廷咁多c

肥朱殺死你

Gchi

咁你可以買大架嗎

我係HS網上銀行申請左多次PLOAN
但填曬資料提交左之後禁番查詢批核狀況乜野都冇 申請編號又冇 又可以再禁即時申請制
我ASSUME佢係申請唔到 之後我去左CITI網上P LOAN申請左
會唔會有影響?

係 追數追番d

左右

發覺點樣買都係燈死

100推到410

我唔知網上點操作呀恒生
你上次上網申完係唔係有人打俾你做錄音申請？
如果無人打俾你就即係無申請
無申請既話就要睇你本身條ploan想左tu未
未就唔會有太大影響
上左可能問你做咩拎完又拎
你俾proof佢 就ok了

推1000了

我係葵廣🤤

510>90

今晚要留守呢度追返啲

600->200

搵西面 叫佢比條8x1 好準的

若果妳

主客和買晒100%綠字

超級壽司等

Yes 收到風 尋晚8*1
佢十元中左成千返黎

好呀 多人到。。。

我黎

i mean 成個葵廣好迫

渣ga。。。
7k上到45k了
買埋今晚就拎$$$$

你肥姐

你黎

當真

係我就加50%租啦-.-

80%啦

等我
你著咩衫
比電話我

世正早飛心水系列
1. 皇馬冠軍
2. 墨西哥u20
3. 烏拉圭u20
4. 阿根廷

廣場緊係big啦

我係一朝早申既 但成日都冇人打比我 都冇收到SMS叫我打比佢地
聽日既半晝會唔會有電話
定係計一至五先會搞?

你有無買呀

啱 又話戒賭
賺咁多 唔一次性交租多d典得

推多2場就100k 了

緊係有

贏咁多無用啦，可能唔租了
一年要比多70-80k
大前提係無學生走，兼每個月要收新學生

咁串咀加100% 齊頭啦

做職賭啦

我都唔推ge

。。。。

我買得2場咋

睇新鋪位未

裝修唔使錢咩

一個月35000

我嚟學習ok?

俄佬開大

掙扎中。。。。。
新舖位又100k

教賭波仲實際啦，補乜鬼習

等U

咪就係

有班舊客又難d轉區😅😅

我講野真係似搞笑路線咩？
岩岩比同事話我係黎搞笑

你黎R 腳指 唔做野

我黎公司做開心果

見到肥婆好開心

點解依個肥婆成日派膠

你公司好負？請人嚟搞笑

買個住宅單位教得唔得
交租當供樓 仲可以扣稅
唔教果陣賣返出去又得 當收租又得

利申唔知規模有幾大

唔得喇...

少年太年輕了，層數、消防，大把規限。你估做老細咁易咩

咪臭係

油尖旺好多商住都係咁做

Sor囉
Mama做職賭算啦咁

Mama 職業係mama
賭波同教書係兼職嚟

想飲奶 有冇波

不要著燈

好似話我黎左之後開心左

我又成日無客果陣秒回 之後就係番工後吹水
都唔知自己係到做乜野

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

commercial拎黎訓

能否先給我摸黑 吻一吻

@利迷子

終於俾我搵返呢篇嘢

能否先跟我摸黑吻一吻??

same

我都日日56點先訓 唉

你份乜工嚟

能否不要我買咩就開對家

如果我 是這麼的燈
可否贖了身?

去馬會cash out既感覺係點

咩黎
食得架?

入一百cash 50

想試下

買咩好

又Iq題？

想知

買我

訓覺.. 唔買
好攰

終於收工

詠b 今晚會唔會玩12點

法?

19eng

hi m

我！

守規矩okay? 今晚跟實了

俄羅斯2.5s 吧

19eng 有無料跟下，依排唔係幾度到

nooooooooo

跟實了

如果我6歲果時，我細妹細我既歲數一半。
依家我70歲，咁我細妹幾多歲？

67

碌柒啊

3歲

死左啦

你沒有妹妹

被秒，唔妹玩既

笑4

13579之後係乜？

係乖巧

係41

😂😂😂

係愛呀 哈利

唔玩有盤果兩埸?

睇唔岩

係 我係240

⋯

法蘭閪呢?

收到風，你今晚食好西

食_ _ _

潛左一排 樓豬又發左達?

食 _ 古 _

係，依排忙睇樓

。

應該未 但好似幾層樓揸手

注意安全啊redq

我起咗身啦，都未訓

唉

又擊殺我

收到風係幾棟

好似去睇新樓

搭船番澳門

咁都叫好西咩

亞古獸

比古洛

未到時候姐

食古不化

錯位啵kaki

-,-

食朱古力

肥4你

吃了一個如果 再吃一個還肚餓

對極了

點解你都g

kaki有睇下新聞

咁你又唔怕 ？

原來係咁

再食多個如果

佢愛肥

朱古力好好味道

直接贊自己

夠sweet

RedQ : 係

擺明係redq用緊朱古力ac啦🙄

一棟愛之戀，唔太多

今日比ky媽媽你話完之後，我唔敢再買大波了

正解

又棄

...我刀無吃

When did I scold u

99中2

今晚

how see???

棄

下個po名叫棄啦 屌

唔好再咁啦，尊重okay?

寧博勿棄

依句啱，買細就不如唔好買，博就博大

要大波

咁我搏一搏俄佬大啦
但想唔到點開大
呢場我覺得和波機會比較大 但唔通2:2 咩

聽日日本仔咁多平手盤 我善要發威了

1

我講笑姐

我咁岩食緊炸

紅Q又用錯ac

做乜成日jer詠b

dreambig究竟係男定女

痴線

兩樣都唔係

好似男

5g, 我只係知佢成日jer me

我反而係睇唔到點樣大唔到 俄佬轉左領隊之前唔再係打防守足球

3.5，應該開到

似係ttg4球到，利申，9up

女仔

點解dreambig 要成日jer me

棄了 聽日有野做

邊有-,-

有咩緊要過聽詠巴演唱會

可否解釋下？

同男朋友共用個acc
但係佢唔賭球 所以係到既係我 姐係小妹

下面講左係男朋友條J 咪抺黑

出軌嗎，比你含盧根

幫我護航先ok?

dreambig！都幾多笑話

redQ同dreambig都幾大仇口，咁耐都keep緊

跟KY學野姐

直布羅陀係咪之前+6果隊

系，佢成日恰禾
撩我隻抽

條友on9 上網單單打打玩抺黑 唔肯出黎隻抽

聖馬力諾

出黎呀 讓你三招呀

降龍18✋🏻

記錯左 差啲allin

依到18招-,-

ladyboy

經過早三次平手教訓 智利升平半就訓身

sorry了
小弟知錯

肥仔跑左20分鐘 想4

你買完，又變返平手會點？

和平 keyi?

巧滴

last minute先 moon實

ky媽媽唔比重心我

佢呃你 所以係得返3個人

我求其買咋
應該未必啱你

又買依啲

聽日唱歌仔你聽

普巴-1
C朗-2
沙基利-2
洛賓-3
4*5

1001

呢幾日都有比都有中

want gun

不了。。。唔聽比你唱
我聽日係去唱演唱會der~

點解我見唔到...

你盲左

3